有線中國組啲女日日都黑絲，係咪痴撚線

J 撚死人咩

有撚?